有一種人真係好戇鳩

咪你囉望

負皮？
港g不願面對